仲雙普選？

雙普選係政制上面根本係個騙局，只要香港一日仲係特區，香港特首點選都係要由中央任命。立法會又冇立法權。但係破唔到舊係咪就唔可以立新呢？
而家個情況係
香港政府=港共
立法會=既得利益者
區議會=真正直選，但係冇權
現實既係香港係要靠既得利益者黎運作，理論上既佢地係唔會比港共亂鳩咁黎，但實際上，睇返送中條例果時，當港共要攬炒，班人明知會仆街，都係會歸邊，立法會亦都完全失去左制衡政府既功用。
短線黎睇，立法會如果今次搶到多數議席都難保下次港共攬炒事件再發生。所以長遠黎睇，一定要加強區議會既功能，區議會先係最代表到香港人。普選根本一直都有，只係就係差有否決權。
權力係一定要有制衡，單議會制既缺陷出哂黎，dq你幾個人又變返橡皮圖章。土共要死攬係香港既權力，折衷要有區議會否決權黎守護香港人既底線。